# SchoolRP
Un mode de jeu Rôle play dans un lycée.
J'ai fait ce mode de jeu pour que n'importe quel joueur peut créé son serveur schoolrp

#Jeux

Ce mode de jeu est que pour Garry's Mod

#Crédit
<a href="https://github.com/FPtje/DarkRP">DarkRP</a>

<a href="https://twitter.com/ungarscool1">Ungarscool1</a>
